重覆嘅生活令人空洞

依家日日嘅生活就係不斷對住個電腦mon
睇完電腦就睇電話，呢種生活幾時先可以完

又係你

我唔認得你

重覆到星期幾都唔知

覺 呢排

重覆到死個一日

等多半年啦，肺炎全球大感染，你就唔駛日日過呢d生活

人生就係咁重覆

垃圾既人生

我都係

得閒要work from hill

唔想做人

最近思考左好耐 人生有咩意義
答案係冇意義

人生嘅意義就係思考自己嘅意義

好無聊

你應該是打緊份好爽嘅工，我都想平平淡淡收工

唯一支撐到我嘅就係周圍仲叫有愛我嘅人
亦有我愛嘅人
如果唔係放唔低佢地 我都唔知為咩而活

Agger

我都唔知自己愛緊啲乜嘢

我有時都唔知
啲人成日講笑話「係愛定責任」
當你愛嘅時候 自然會想負責
但負咗責 有時啲人就會take it for granted
開始攰 但又唔想放棄愛

唯有學習學緊愛多啲自己 有時自私啲

當我連自己都唔識得點樣去愛真係覺得好失敗。

慢慢嚟啦
用咗幾年去接受自己係一個咁失敗嘅人
老土啲講句 失敗乃成功之母
知道自己係咩人 先可以慢慢去改

但其實我都係上網嘅時候先息咁同人講
自己就唔係幾做到

生活真係令到人好攰，忘記咗原本嘅自己

係就好啦
我由畢左業之後 1年半 都係重複過左一日 想死

到完全停落嚟嘅時候
更加覺得一切都冇意義 甚至上街抗爭彷彿都冇意義

負面嘅人要喺香港生存真係慘過死